{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009943",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002019934?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 버킹검 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは19:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 予約する際に注意すべきことがあります。 宿泊料金は2名基準であり、特殊客室の場合は直接確認が必要です。 未成年者の場合、提携店にご確認の上、予約を進めてください。 やむを得ず未成年者が男女同室での宿泊予約によって拒否されてもキャンセルや払い戻しはできません。 しかし、提携店の都合によるキャンセルの場合、100%払い戻し処理されます。 また、客室情報は事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 入室の際、様々な特典を提供します。 大型テレビ、WIIゲーム機、カップルPC、最新映画VODなどのオプションを備えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは19:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合はどうすれば予約できますか？",
            "answer": "特殊客室の場合は直接確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合はどうすれば予約できますか？",
            "answer": "未成年者の場合は提携店にご確認の上、予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者が男女同室での宿泊予約によって拒否された場合、キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "やむを得ず未成年者が男女同室での宿泊予約によって拒否されてもキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセルの場合、払い戻しはされますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセルの場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "入室の際に提供される特典はありますか？",
            "answer": "入室の際、様々な特典を提供します。"
        },
        {
            "question": "客室に備え付けられているオプションは何ですか？",
            "answer": "客室には大型テレビ、WIIゲーム機、カップルPC、最新映画VODなどのオプションが備わっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 375
    }
}